【勁爆頒獎禮】英皇新城破冰 李克勤奪3.5獎成大贏家

英皇歌手李克勤在今晚勁爆頒獎禮成為大贏家，合共奪得3.5個獎，包括勁爆年度歌手﹑勁爆播放指數﹑勁爆合唱歌曲和勁爆演繹大獎《失魂記》，側田和陳柏宇各奪3獎；女歌手方面，衛蘭和王菀之共奪3獎，平分秋色。

廣告

李克勤在台上答謝新城時，他原來抱恙在身，感冒未清，他表示：「一直好尊重和欣賞新城電台，由銳哥（朱明銳）頒百幾個獎的年代，這樣講會否不太好？坦白講，歌手總有順風或不順風的時候，當無人問津而年底得到個獎，那份雪中送炭我深深感受過。當然近年精益求精（獎項）是好事，希望繼續落去，特別最好的改動是不在26日搞頒獎禮，讓歌手可以出外掙錢。」

今年勁爆男歌手則由許廷鏗﹑陳柏宇和周柏豪瓜分，勁爆女歌手由衛蘭﹑鄭欣宜和王菀之奪得。另外，英皇與新城成功破冰，今晚英皇歌手合共奪得8.5獎。

（即時娛樂）

好心啦 幾十歲人。。。

追憶

經過左差唔多十年，得獎人仲係呢堆

都唔幾，成50歲
連佢啲後輩都退啦

《失魂記》、《一個都不能少》、《C3PO》的確幾好聽
不過重有無需要繼續不停攞獎？畀啲機會新人啦唉

呢個位真係唔知想點

終於超越葉文輝

李克勤 其實仲想要乜 ?

算鳩數啦不如

香港娛樂圈特色

成50歲人仲爭獎

一早古巨基 e神 老鼠安過晒佢頭

佢知唔知咩係大蝦細比屎餵。。。。

好嘈

佢地今年啲歌我好似一首都未聽過

雖然無留意開，亦都唔理佢D歌好唔好聽喇
不過見到送禮攞獎真係覺得肉酸
以佢既輩份同級數仲要同D年輕人爭豬肉獎，新城呀屌你老味

其實係咪蛋記迫佢繼續爭獎

誰是我們未~來~主宰~~

香港真係慘 後生既永遠無位上

有無重播睇？

果班仲喺度佢連上台機會都無

佢算唔算奶共？

點會